咩叫從眉梢中感覺到 從眼角看不到？

有冇高手解釋下，即係點

白內障

有創意，不過都係零分

心事上眉梢，恨人歸，不比春歸早

眼角係淚水集中位置

姐係被淚水遮住左所以睇唔到？

家燕姐粒墨

但其實呢句點解呢？ 點解係最直接的裸露？